《蘋果日報》傳裁員至少40人

本地傳媒報道，壹傳媒 （00282） 旗下香港《蘋果日報》近日裁員至少40人，被裁員工將於本月底離職，主要涉及印刷及數碼業務部門。

消息指，因新冠肺炎衝擊廣告業務，《蘋果日報》印刷業務及數碼業務的營業部門合併，並裁逾20人；另外，去年推出的短片平台「一丁目」傳全組解散。

有指壹傳媒工會接獲員工求助，主要涉及營業和市場部，並不涉及編採部門人員。

https://inews.hket.com/article/2575770/%E3%80%8A%E8%98%8B%E6%9E%9C%E6%97%A5%E5%A0%B1%E3%80%8B%E5%82%B3%E8%A3%81%E5%93%A1%E8%87%B3%E5%B0%9140%E4%BA%BA

咁多人課金都唔掂

黑警為了有258億撥款 搞到市民冇得拿1萬 黑警搞到大家攬炒

唔係掛

成日都得登買份蘋果周街揚

又炒IT

睇黎要幫老豆老母科埋金，如果連蘋果日報都汁埋 就仆街

一丁組係乜

始終都係做生意, 生意唔好裁員都無辦法

40個手足被炒
蘋果咁大膽

咁多人課都頂唔順?
肥佬黎要幾多人做會員?

拍片, 拍D 短片, 可能燒錢燒得太勁

肺炎街都少出，茶樓又無，好難幫趁到實體

如果冇反送中應該一早執咗

有啲部門好少人睇
可有可無個啲

年年都蝕咁多錢 正常啦

唔明點解搞到冇得拎？

大台日報

1萬夠邊個洗？
一於提案分埋黑警果250億
每人有$13000
咁先叫做到野

唔好成日捐錢

屌啦 上年嗰個＄3課蘋果
唸住可以支持下香港新聞自由都幾好
屌 點知原來唔係一次性
原來佢有記錄低咗我張信用卡
仲要每個月扣我50幾蚊

屌 之後上官網睇
原來係因為佢話9月之後就收你訂閱費
但因為前排有幾個月唔喺香港
所以冇留意到佢呢個消息同信用卡帳單
on9 咁就比佢偷咗我5個月錢 我窮學生嚟架

收完錢fatfat仲裁員 我屌你老母毒果
扮曬係為新聞自由 而需要捐助
其實佢先係食人血饅頭嘅表表者
屌你老母 趁火打劫

我知我自己都有責任 冇留意條款
但係直接繼續收人錢係咪應該再攞到人permission先再扣人錢？

之後我喺月中cut番
仲即刻張bill扣你21蚊
屌你老母 毒果 嬲撚到

管理層減薪凍花紅未？